# Runner test
### Unity version: 2021.3.39f1
Собрано под Andoid
## Игра настриивается через конфиги в RunnerTest/Configs


- GameplayConfig - оснвной конфиг игры
  - Total Blocks - сколько блоков нужно будет пройти
  - Base Speed - дефолтная скорость персонажа
  - Base Health - дефолтное количество хп 
  - Debuff Effect - конфиг эффекта дебаффа при возрождении после просмотра рекламы
  - Extra Health - количество хп, которое даётся после возрождения после просмотра рекламы
- Effects/SpeedDecreaseEffect - конфиг эффекта дебаффа при возрождении после просмотра рекламы
  - DurationSeconds - продолжительность эффекта
  - SpeedDecrase - модификатор изменения скорости. На старте эффекта скорость будет умножена на это значение, и полученное значение будет вычтено из скорости игрока. За время DurationSeconds скорость игрока постепенно вернётся к изначальным значениям и этот эффект полностью исчезнет
- Blocks - конфиги блоков
- Booster - конфиги бустеров
- Effects - конфиги эффектов